如果我係海底被人打劫，水警會唔會受理？？？

我潛水個陣被人cool頸，之後仲被人搶走埋個氧氣樽，我可唔可以去報案？

花多D時間係有用既地方啦.....

55

應該得
不過你要搵到果時係見到案件發生既魚番黎做證人
如果唔係會唔夠證據告佢

懷疑你依家計劃緊係水底到
箍住人哋條頸
搶人哋個氧氣樽

企圖謀殺?

海底奇兵係你？

得個單車牌就咪扮嘢啦

要睇個氧氣樽係邊個註冊國家

我浮上水見到大嶼山

( Show Blocked User - 田井中律 )
返5p啦

喂 救我呀屌你老母

係水底點報警

但係你見唔見到打劫你個人個人樣呀

認真答。。
你望下出面見唔見到大嶼山先

周星馳

應該係蛙人先受理

首先要去揾閻羅王報到先

有以前yahoo膠問影子

水警負責水面
海底要搵海底奇兵

Yahoo知識？

蝦蝦蝦

海底撈